\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Estimation de l'impact du degré de participation à la communauté libre sur le sentiment d'appartenance à la communauté informatique} 
\label{table:reg_bel_c}
\begin{tabular}{lcccc}
  \hline
 & Coef. estimé & Écart type & Statistique t & valeur-p \\ 
  \hline
(Intercept) & 0.62 & 0.02 & 36.74 & 0.00 \\ 
  OpenSourceComposite & 0.04 & 0.00 & 8.10 & 0.00 \\ 
  CountryHDI & 0.02 & 0.02 & 1.34 & 0.18 \\ 
  Age0017 & 0.03 & 0.02 & 1.80 & 0.07 \\ 
  Age1824 & 0.00 & 0.00 & 1.35 & 0.18 \\ 
  Age3544 & 0.00 & 0.00 & 0.13 & 0.90 \\ 
  Age4554 & 0.02 & 0.01 & 2.96 & 0.00 \\ 
  Age5564 & 0.04 & 0.01 & 4.00 & 0.00 \\ 
  Age65More & 0.02 & 0.04 & 0.61 & 0.54 \\ 
  GenderDummy & 0.01 & 0.01 & 2.00 & 0.05 \\ 
  RaceEthnicityDummy & 0.00 & 0.00 & 0.83 & 0.41 \\ 
  FormalEducationDummy & 0.01 & 0.00 & 2.36 & 0.02 \\ 
  EducationParentsDummy & 0.01 & 0.00 & 3.94 & 0.00 \\ 
  EmploymentPartSelf & -0.01 & 0.00 & -3.35 & 0.00 \\ 
  EmploymentOther & -0.03 & 0.01 & -3.42 & 0.00 \\ 
  More8YearsCoding & 0.00 & 0.00 & 1.09 & 0.28 \\ 
  ConvertedSalary & 0.00 & 0.00 & 1.65 & 0.10 \\ 
  Hobby & 0.05 & 0.00 & 13.66 & 0.00 \\ 
   \hline
{\footnotesize Nombre d'observations: 29 058}
\end{tabular}
\end{table}
